【突發LIVE】 美國國會重演緊612

搶左條樓梯
警察未介入

可唔可以講下而家係點

前門後門都有？

留個名見證歷史

示威者未有動作

啱啱睇眾議院直播有人大叫，唔知係咪有人入咗去

咩情況？

冇人

聽Live
好似唔見有警察

入左去

留名

入面係咪休埋會 見頭先有d議員開始走

真係要攻入國會迫令入面班人投反對票，敗登絕對唔可以作弊當選

轉緊陣
轉緊去另一個入口

國會直播停咗

Let the People decide!!!

差佬已到

果下咩聲

國會已經暫停會議

其實現場有冇拜登粉？

唔清楚，應該冇野

有冇揼𨳊AOC

感覺上唔係好夠人...

昨日香港 今日美國

靠死人票既拜登你想有咩人？
中国人？喺場既中国人都係反拜登

慘

千辛萬苦逃離支那 點知

以前有無試過咁

美國佬有槍
班防暴警又可能揸漏灘

角度同地形問題
高地戰
如果真係打應該好難打

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
4 分鐘
Mike Pence didn’t have the courage to do what should have been done to protect our Country and our Constitution, giving States a chance to certify a corrected set of facts, not the fraudulent or inaccurate ones which they were asked to previously certify. USA demands the truth!

高地？

你話呢

佔領國會?

國會大廈出面好多平台
一退就易守難攻

人地國家 立國精神 憲法靠內戰打番黎，黎多次都冇問題

Live話house入面有幾個protestor

邊個一退？

美國人，加油！
美國人，反抗！

走啦 屋企要人呀

咁少人咁既

又學我地玩陣地

但係咁樣圍國會真係1776以黎都未試過
雖然燒過白宮

示威者

死黑警

收皮啦我地就

角度問題，zoom遠D就好撚多

唔應該係我哋教佢哋抗爭戰術㗎

而家佢哋成功佔領平台wo

其實我係贊成
返自己個州到開花
武裝佔領自己個政府要求獨立容易好多

彭斯呢次一鋪清袋

堆左膠都答唔到拜登有咩fans啦

呢件野唔一腳踢爆佢個閪都對唔住天地良心

似香港個啲咩咁落力

唔好講笑
美國人有幾可打白兵戰
大家有經驗評論下都好

喂
人地有槍ga大佬

而家囉

先姦後殺 咁大波

而家未去到呢個情況wo

趙小蘭老公出賣Trump……

唱緊國歌聚人心

非ＤＣ居民冇槍證唔比帶槍

擺明hea 做 正確態度

咩612
係71

唔一定
ＤＣ警察係民主黨控制

支那人分兩type
有一批真係驚變到支那咁
每日自發十粒鐘派傳單宣傳
Twitter / fb 見到有人講直頭課金由紐約去埋賓州拉票

另一批就係去做間諜幫支那勃起

警察都唔幫deep state

民兵組織都係埋到 縮好過啦

要用英文 中文睇唔明

咁嘅樣都啃得落?

似612
71係有計劃地打左好耐

兒登一上場就減差佬人工

連港豬巴你都咁講

彭斯=岳不群
100% sure

前者唔係支那人，係真正嘅中國人

民兵而家冇槍架
非ＤＣ居民冇槍證唔可以帶槍

雖然一早估到佢唔會做但都係好失望

美版葛珮帆

之前開到口話要整enemy list清算

民眾話係flash grenade

咩叫我學地 人地威示遊行內戰爭取自由幾百年

學撚曬香港, 香港人教的.........

home need people

宜家國會表決緊總統當選人喎宜家呢一刻唔圍國會比壓力入面班人投反對票咁仲想點

蒙頭入閘

做人有d原則好冇？

而家國會暫停會議

ＡＯＣ：
諗下你地屋企人，諗下媽咪，暴動罪，坐十年架

就係要呢啲

真係有尼個feel！民主係垃圾美國已經將淪陷！

Live photo?

DC警察唔會敢去太盡
一齊執法仲有Secret Service 國民警衛軍 Park Police之類
人馬雜沓基本上會幾混亂

美國鄉黑同BLM唔出黎既？

1月20

DC宵禁

美國鄉黑會唔會著白色衫呢

但條友冇上鏡講亦冇show證據，所以未fc

冷靜啲 一睇就知9upper 啦

Oathkeeper proudboy 係到 縮左去媽媽西了

始終無勇氣去做歷史偉人
所以佢唔係leader
只係一個執行力高既下屬

leon come , need to regain this American...

垃圾DC

美國經濟同股林市了

無搶嘢
搶嘢唔過USD900都無事

好似係

衝開左

係

呢個係西雅圖先獨有

好少人wo,目測唔過100

入左國會了

25分鐘200萬view

TG deployed

全部4粒星了

DJ仲升緊4xx點

國會大廈分開好多面
自然感覺係少人

無呀 衝哂國會 無爆野

唔撚怪之得個市跌撚到9彩咁
番屋企啦屋企要人呀屌

劇本係唔係話有人搞事，開會取消直接通過

衝開左啲乜？

5星

美國佬平時無蒸開魚會唔會搞唔掂啲tg 架

道指升500點都叫跌到9彩

Cctoy
升緊幾百點都叫跌

Ｄ畫面返哂黎

屌 諗起71

對比起之前BLM 少左好多guard

佢似假膠

傻閪點會搞自己友呀

BLM冇衝到國會
BLM係衝白宮

有馨

冧條毛

點解南亞仔識咁多嘢

納指呢？
本身個倉仲係綠色，而家突然紅色蝕幾百

啲留言話示威者因為唔係黑人所以無警察阻止......咩邏輯

你老母生你果時漏左隻眼係個臭閪度？

Guns drawn

美國版612,再搞落去就係the end of USA

睇乜撚留言吖
Twitter既野勿認真

咩回事？

日日上連登

原來跌50點叫跌到九彩？

咁大件事唔留意 跌幾百就叫晒春

要FC

美股仲升到痴線，即係冇事啦。

居然會發展成咁

第一日睇市？
成日都3點撚狗

美國同香港未又係一樣
憲法冇左
司法冇左
唯一既就係只有人民

華爾街表示跟緊個劇本

打獲D民主黨議員啦

已經撤離左

其實好撚慘，嘥咁多錢時間走過去諗住享受自由但分分鐘又係得場空

無black boc

起碼成功破局，跟住就係政治家出場了

Deep State出手WEE爛面了！

支共狗

一定內戰

衝咗第一次，打破心理關口好緊要

係美國Black bloc同BLM冇分別

msm 今次冇得唔報

其實唔宵禁先出奇

一切向緊最差方向發展

最衰係不論侵定拜登都冇一方妥協

The voice of the people of America！
No more Joe Biden!

會報到CCTVB咁

一定會係咁
睇邊個手瓜大

Chamber 抆左槍

你旨意啲黑鬼？老笠都俾人反鎖

真係內戰了. 出到槍就無回頭.

國會門口打緊

跟住劇情：侵侵宣布全國進入緊急狀態，正式獲得額外權力並實施軍管

人地d police文明好多
唔會係唔係都TG

口罩都唔帶

受訪議員：玻璃被班暴徒打爛左好心痛

MSM唔將今次比喻成
希特拉March on Berlin或者Missolini 既March on Rome
我切柒

真係呢場真係政權爭奪戰. 唔係港共果種乜柒都搶奪全面管治權

其實我相信美國人勇武開
揸慣槍
同香港人比冇咩心理包袱

點妥協 一定是旦有個人做總統 唔通兩個一齊做咩

美國d警察好斯文
俾著係香港 一早開左槍 射左tg

留名跟進

真

攞野飲記住放低錢

你咪試下唔克制lor美警
你睇下d示威者會唔會融左你

聽緊大紀元
話已入面出TG

已經出左TG

藍絲話美國一早開咗槍

蘋果push話射左

順位落去畀Pelosi 頂住先
不過如果咁就所有政策野冇得郁，仲衰。。

聽日一起身唔知會發展成點

鬼佬勇武好多呢個一定

DC officials全部比人告叛國啦撚樣

侵侵仍然掌握軍權

BLM自己出囉

一出國民警衛軍, biden玩完

好野 軍隊歸左邊了

its time to suffer from econmy
the stock should go down

好有71感覺 本身諗住訓

史上最老兼第一位女總統

仲唔係準備內戰. 一陣掉轉槍頭指住班deep state

Those are the Capitol Police. They have barricaded access to the chamber from inside and are waiting to shoot whoever enters

換國防部長既作用出黎鳥

放左tg

大紀元LIVE

唔怪得換國防部長

點解你要賺先

邊個有軍隊 邊個就係大佬

real right wing power show time

其實呢句野可以係反串緊

Deep states 調唔到兵，除咗Trump 之外冇人控制到班示威者

fat check 左未

係
希望愛國者有戴豬嘴

佢咁反侵 係侵支持者眼中同拜登做有咩分別
一定最後是旦一邊上場 只可以望最後美國唔會分裂

邊一邊妥忽 = 政治清算抄家

以最奇特方式上位嘅第一位女總統

本身侵喺us army 同national guard 聲譽都超高

邊段LIVE?

中國想美分裂
差一步就得

內戰一定唔係最差，
最差係乜都唔做任由左膠管理世界，
左膠就係要死一死

另一個twitter

因為係入面環境，未有LIVE

小亂

好嬲啊？

on9, 美國佬洗撚用豬咀

係重演七一

sky news 都講放了tg……

可能未必有諗住衝
豬嘴可能得好少人有

一般人仲連口罩都無
因為視戴口罩為民主黨限制人權嘅象徵

班死左膠最想出現美版64

pence 點嫁

左膠心中既完美領袖=習種，不過性別流動、素食同埋係黑人

開拖啦屌

佢地戴防毒面具

藍屍：係美國死撚左啦

仲瞓？ 咪瞓啦

睇住先

Me2 bro god bless America

６１２果陣都冇乜人有豬嘴

高招
得軍權得天下

71都未必有好多豬咀tbh

今次好難搞 政治二元對立得太緊要 兩邊水火不容冇中間
目前見唔到有邊一個有能力同氣量團結美國

都無人估到會放tg

如果出軍隊拜登收撚硬皮
同埋佢地仲有防暴

美國越亂 雜種就愈開心

洗撚左腦啦

香港都係後嚟TG放題先開始越嚟越多人戴

宜家係以後教科書會記低嘅歷史時刻，我就真係瞓唔到啦，一齊見證歷史

解釋下
點樣收硬皮

好多老弱婦孺，仲有人自拍
睇落似佔中

未夠班同71比

佢有佢嘅作用

緊係 中共最想冇人做到總統

請各位見證2021美國內戰

出得軍隊對付人民 只會激起民兵決心
美國唔似香港無槍
真係會同佢死過

美國佬d示威lv仲係1

Short完未啊
用軍隊hold 住總統個位
咁同東南亞啲軍政府有咩分別
咁都支持得，你哋冇嘢呀

美國總統3 美國內戰

形勢好緊張

趁機武統台灣
依家真係最佳時機
錯過左未來再有下次

人地有鎗架

衝咗

睇緊BBC直播

我寧願打場內戰清理班deep state一了百了. 橫掂都遲早開大片

好似依家係拜登搞到要出軍隊啵

有今生無來世

其實有幾多人

120拜登會順利上任

左膠親手將自己嘅國家送俾中共

拜登直播幾多人睇
二元對立？ 咪又係果班有錢人
平時對立？咪係出自民主黨既媒體
支持Trump 7000萬以上選民就真係愛國熱血同對家死啦
叫拜登支持者出黎先啦

其實20年真係變好多野
2000年李登輝先啱啱落台
20年後kmt 奶共奶到普通人都頂唔順

2001年911全美都係proud to be American
2020年已經變到唱美國國歌種族歧視黑人

超限戰嘅威力 中國全面性勝利啦

再諗得深入

一次過清理門戶，免除後患

你老母就Short
佢民選總統黎架喎
佢有一切授權用軍隊

因為純計香港、台灣、日本、以色列呢類國家嚟講，侵侵做總統帶嚟嘅好處遠大於拜登（自己諗返奧巴馬時代對中共嘅態度）

道指依家只係淨翻歷史意義

納指由升0.7%變跌0.3%

啱啱live聽到有人手部被實彈擊中

trump 要點搞? 佢仲係總統佢理應要處理
但D示威者係支持佢

612即變71

似612多D

美國自己都搞唔撚掂
宜家打島仔真係最佳時刻

其他國家淨係得把聲 唔會做野

預言會唔會中

一名男性世界領袖將會遭到暗殺

根本就係trump 輸咗選舉，用正常途徑上訴推翻唔到選舉結果就慫恿啲支持者發癲。日日係Twitter 話係fraud，等啲支持者以為真係俾人偷走選舉。根本trump 就係個仆街

講真冇錯
對家BLM應該勁少少

612+71同時發生

Agger

吹咩

下，納指big cap插到仆街wo
VXN, VXI突然升左十幾％ wo

喂搞清楚班示威者係不滿邊個先 出軍隊鎮壓拜登先係擁兵自護啊

條女...射中條頸...痴線...

仆街 到底中共係咪真係咁神通廣大 為所欲為

Update: 衝入國會時有人頸部中槍

條友入左去
佢話出左閃光彈同TG

有人中槍

其實trump堅大風險

好似冇612咁多，呢個係問題
d媒體用"thousands"去形容

Link?

帶頭煽動衝個班係唔係侵支持者都好難講啦

訓左幾耐？

其實中共依家攻擊台灣可能真係可以得米...

侵計埋中東外交成就都高
奧巴馬個陣屌syria 話用化武係紅線
結果真係用左化武就口交
比全世界睇穿只係無牙老虎

唔撚得呀吹咩？

FC完之後我會pin

最想知日本，澳洲會唔會出手幫台灣
第一島鏈係佢地睇場

民主燈塔表演一日升級+示範自己國家自己救

印度呢

跌0.3%好撚大件事？

港共口吻咁
係唔係都煽動, 咁撚易煽動咩

大條道理用行政命令平熄事件
調查deep state

Pic ?

你老母都好撚仆街

拜登8000萬人出黎未
點解黎黎去去都係得Antifa
去地獄叫死人出黎啦
連登5毛 愛登力去未

咪傻啦 美國大把人真心反trump
就算扣拜登2000萬票都仲係64開
與其話係拜登支持者 應該話係反侵既人

係 一句到尾都係個錢字
奧燒為新疆發聲 比阿狗禁賽到宜家

Sor 無跟開 Pence 做錯咩

習總定登伯

no pic,好似係個係入面走出黎既示威者訪問講

你唔好話法院唔去解決問題？

印度最多都係幫手令中國分少少心
台海佢地應該幫唔到啲咩

你都係仆街

但人地可以直接1->10lv 但香港人係1–>1.5->2lv

要打台灣了

習總係撚世界領袖 到教宗都未到佢啦

核爆都唔割

佢照程序辦事
冇錯既，如果係和平時代既話

no pic 有條友接受訪問嘅時候講...

愛侵力做咗condom，邊個煽動自己諗

morning sir

暫時黎講 只會出聲
唔會幫手

彭屍！！！！

之前咪有人做咗個圖表，用數學嘅角度分析出拜登得票有唔尋常嘅升幅，你訓咗幾耐？

美國唔出手佢地冇咩能力阻到中共打台灣
始終中共地理好近好有優勢

未fc

日本防衞副相講明台灣係red line

早幾日先傳要解放軍有作戰既準備
唔係真係得個吹字

傻侵賴死唔認數 無賴黎 同含佢個啲一樣

屌你老母賓州跳過州議會修改選舉規則你唔講？

已經去到7.1

一向都係話台灣本島軍力要自己頂第一波先。
美日開盡ｔｕｒｂｏ都唔會幫到第一波。

佢擺明跳船保自己下屆選

你睇港共pr輕鬆分化黃絲就知煽動對佢地黎講好簡單

暫時未有報道，喺live度聽返嚟

傳左好多年了

世衛都要睇佢頭，

咁都唔係世界領袖？

個畫面好熟悉

Trump支持者唔戴口罩

即係要乞民主黨比票佢呀？

咁夜仲開工

中國又贏

點解我覺得會係pence

直接宣布進入緊急狀態，出《叛亂法》

一波夠收皮啦

又數字又金融
Cctoy班細路點識

台灣軍力其實頂到一陣 登島冇想像中咁容易 同埋台灣軍備係主力防登島

分化好簡單, 煽動唔係咁易
你唔想行動既踢都踢唔撚郁啦
除非你又話俾錢啦

咪玩啦

今屆都已經搞到咁，仲邊會有下屆

點解從來都無DEM 去屌番trump話唔係fraud?
有哂證據又扮睇唔到

入咗去？

Sor 我無prior knowledge
佢本身可以override 兩院定點

唔會乞喇 由day1話侵輸開始
條友就開始扮唔關事 明顯唔陪侵繼續撐落去

今翅真係仆街了

屌你哋成班off topic
依家講討論國會live
成班友講攻佔台灣

幫台灣防守
俾中國控制到台灣其實對東亞局勢好大影響

FBI, US attorney, homeland security 全部都有做investigations 話冇election fraud。trump 可以攞證據告上法庭結果佢全部輸晒

輸咗就認啦仲要慫恿啲支持者，undermine 美國個democracy。你哋咁都支持仲喺香港追求乜嘢民主

今次可能要講美國佬收咗香港黃絲錢

入左，BTW真係唔好share MSM

I am asking for everyone at the U.S. Capitol to remain peaceful. No violence! Remember, WE are the Party of Law & Order – respect the Law and our great men and women in Blue. Thank you!

無人理侵侵

要攻台事前大規模調人
照計會有衞星影到 應該夠時間通水

太睇少中共啦
等左咁多年
老閪都第一波唔理死幾多都要登島啦

trump

屌你估香港咩．台灣起碼仲有少少縱深

敖狗同路人

賓州跳過州議會修改選舉規則啊dllm

老老實實
係老美, 如果係衝國會
唔係黑人中槍都唔會仆街

韓國魚贏左 唔洗攻添

Ok, Pin

一定唔會好似香港咁

唔係咁睇架
個股邊止跌0.3%
你究竟識唔識架

WLM

好似話佢今日係係議會certify 選舉結果
Trump 陣營一直叫佢今日唔certify
但pence 出聲明話自己係mc 唔會干預

話打就打？起碼要事先先調動幾十萬先可以登陸

白人中槍仲大鑊 trump班民兵支持者

有無開掛之達人一次過放哂直播 唔似個個都係影出面？

好撚多血

香港都有鄭紀航啦
控制法院容乜易

做緊cpr 屌

願意用副身家換侵仔贏

唔係死幾多嘅問題 係兩棲登陸一啲都唔易 就算中共想玩人海戰術 佢地連船都唔夠

連美國都滲透到 台灣滲透到有幾出奇
有二五仔都未定

Mola mola
咁搞法愛國者組織應該準備緊還擊

你個名

爆頸死硬

但係始終都無實質證據
佢都好難唔certify 個結果

我都覺
佢家陣去左邊？

希望係敗登

澳洲基本上廢既 日本要佢地單拖出兵外國就冇可能 太多掣肘
所以美國依家真內戰台灣玩完咁制

頂撚住

wtf...

真呀 禍不及家人
搞popo 屋企人都支持 邊好意思話自己支持民主
直頭衰過共產黨！

啱唔啱聽呀？

但係共和黨一百年都唔會再贏到
民主黨出千只會愈黎愈順

死左個就難收科

有人中槍 準備升級

Update:有人中槍

大紀元廣東話ＬＩＶＥ！

Popo射的？

佢地d防暴起碼仲會有d人性

學你話齋講規則，612係咪我哋破壞逃犯條例先
btw trump可以繼續揸死軍權，dem咪試下開唔開到會囉

香港有人中槍
升級罷工

應該係capitol police
chamber入面守門口 著老西果班

你支持中國但要侵贏

幅圖邊度搵？

希望冇事

登島邊有咁易除非人地舉軍投降

冇左副總統開唔到選舉人票 所以我覺得好大機會係pence

而家咁搞法應該會越嚟越大件事
好似都有唔少香港人去咗現場
袁爸小夏嗰啲年紀大真係要小心啲

日本仲有奧運搞 點會出兵
得失哂全球咪仆街

同你個名差五多 樓上咪有link 柒L懵懵

嘩 實彈射頭咁撚狼死

咪就係 金門同馬祖都要起碼搞成日啦

東盟理應都會出聲

咁都叫無實質證據？
係證據確鑿啦
係無人夠膽咩鑊承認之嘛
如果唔係點會media封鎖曬仲咁多人出黎啊

咸撚左

現場嘅手足真係要小心睇住情況

徵用漁船運兵

現場出現光復旗

支那最開心

冇錯 今次唔係牙侵74m票 （以往幾年gop 侯選人得62m左右）
Dem唔會臨時臨急印票被大家捉到馬腳

香港無人返工你黎生產咩

咁老解可以收皮了

美國手足要平平安安

手足要注意安全

Shittttttttt

民兵準備開戰

死返去撐警啦屌你老母

啱啱開咗實彈
有示威者頸部中槍

罷完就捐熊仔餅

收皮啦黃絲

睇嚟似示威者

係既係既，道指升又唔當係，納指淨係跌30點又唔當係，你不如搵隻大跌50%既黎佐證依家係股災啦傻鳩

細良國父：邊個black bloc 嗌光時就係鬼，點解唔和平大愛傾？

多人出黎證明成個過程真係好suspicious
同controversial
但係都未見到好convincing 嘅evidence 真係有fraud

唔係有人性 係槍權問題
大家都知開槍一定收唔到科
所以會限制返自己武力打拳頭交

如果死左就大爆發了

班州政府完全唔跟憲法做野
德州告佢地 SC 居然係用身分不符解釋
咁你話跟程序 佢地跟左去邊先

見過人哋比喻
而家嘅情況係成地都係屎
但又無人敢食下係唔係屎
於是啲人就話證實唔到係屎所以無證據

我指老解用漁船運兵

都係睇日本點做，台灣失最危險一定係佢地
如果比支共贏左場攻島戰+犄角包圍，一定想食埋沖繩

唔死都大撚鑊
班示威者又冇暴力示威 你走去開槍？

多人出黎就suspicious ?
612都好撚多人出喎
可唔可疑呀？

依家係假設緊美國內戰 中共出兵
台灣一個可以頂到幾耐 三個月應該頂曬龍

屌

美國嘅軍隊係效忠人民唔係總統
你估trump 係習近平可以揸死到個軍權

美國1-6

彭斯竟然想跳船
唔敢同deep state打過

大紀元廣東話直播

珍
天下警狗一樣黑

屌你 我唔係話班人suspicious
我話成個election

聽講台軍其實幾廢

都話有人病，同意外係叫救護員囉 講幾多次
叫警有急救設備咩？

佢地嘅比喻係話間屋明明有隻大象係度，但班友死唔肯望就話無象係度

入而有人中左喇喎..

呢個點會係612

你當台灣仔傻咩 老解一早用漁船掉緊石啦

真係唔好傻 現代戰爭玩登陸係攞屎上身 用漁船登陸真係送人去死冇分別 台灣係專精反登陸作戰 岸都未埋到就死撚咗啦

係傳統

我就唔知你64開 和大把人
係你覺得 定係任何數據來源啦
而家問題就係美國人得不到公平選舉
無論支持邊個都好
係為左維護美國核心價值
呢點香港人應該係好明白

好希望佢行快少少

屌，比班藍屍講中

真係跟法庭程序處理邊個會嘈
而家係鄭紀航 / 蘇文隆式
然後屌人唔尊重司法

咁老解同印度打都睇到唔勁得去邊

有都未夠blm暴力

其實呢冇人會睇道指，得o個30隻一早代表唔到股市
納指係單日波幅1％
你究竟知唔知要幾多錢先可以納指1％？
vxn一個鐘升左十幾％你又知唔知？

正想講

因為支那畜

而家現場群情洶湧wo

無乜分別
好過乜都唔做

早成個禮拜啲人就入緊DC啦on9 仲suspicious

係時候要整返張光復美國！

俾人恰梗係恰返轉頭

中佢老母咩
香港嗰班係唔係都開槍
人哋喺國會入邊先開

航母咪又係出面
你上面無左人 堆軍佬識自己做野

撐警撐到你唔敢認
你都算低賤

係呀，tesla淨係升緊3%咋，股災啦真係

靜啦

香港人衝入垃圾會同美國人入國會個性質完全唔同

我講得唔清楚
你睇#492

Domainion啲數據都夠convincing掛
好明顯係造架喎

對內唔係用美軍㗎 用national guard

sor 我都睇到

🙏🙏🙏🙏

上面講中共乘機攻台

大紀元既名氣令自己變左明星

依家啲人係走定係點

今次有條友on9囉
之前BLM搞咁耐都無開實彈
就算92 LA個次都唔係開好多次
香港知你無相對武力咪狂打

咁你會唔會信監警會啊

成班人話要用正當手法，公平手法去爭取。
侵粉應該願賭服輸。
我掉返轉問，Deepstate 有無講公平?
只有「公義」先在社會盛行，才可以提倡「公平」。

走
要戒嚴

大紀元姐姐

其實冇人講過股災
faang全線插水，vxn／vix又突然升
究竟你識唔識？

美國民主黨玩造票咁撚過癮，依家搞到咁大獲 花生如泉湧

唔好撚再理個on9

手足

一道美麗的風景線
美國政府搬石頭砸自己的腳

對於佢地嚟講 美國唔應該獨立 法國唔應該革命

我就係用我身邊認識既美國人同美國親戚得返黎既 唔多都近百人 佢地真係好多人反侵
64係講當拜登2000萬票係屈返黎都同侵64開
你可以繼續唔信好多美國人反侵既 反正我同你都係連登鳩up睇戲

All in sqqq?

呢獲燒落去，鎮壓又好內戰又好，都係支共成最大贏家

始終要有一邊讓步先係good ending

講中咩？
美國警察好暴力？
不嬲架啦
但邊度見到香港警察無咁暴力？
講笑咩

God Bless America and its people

理智就叫撐警
我反警 但救人係用醫療設備
你見行街嗰陣popo 有心肺儀器咩
你自己要反前都用下理智分析先 屈人無事嘅 但無理取鬧咁屈就唔好

有冇channel link thanks

五毛支共聽日一定咁講：那，民主就係咁亂

但頭先佢講d人係行緊入去喎，佢自己就走緊？？
佢話有班黑衫入緊去，唔知咩組織

咪撚講攻台同埋股市啦屌
依家係國會討論

我睇唔倒

凌晨四點幾啲五毛今早都要開工有得佢哋啦巴打

當你成個美國體制，比人滲透到無法公平運作
咁最後就係用體制外的野

香港亦如是

咁依家軍隊唔派兵，dem可以點？咪好嬲好嬲囉

嘩屌
希望唔好係ＤＣ打

你d美國人朋友同親戚住係加州

五毛想擾亂視線

應該會咁講

咪閪傻啦屌 俾Biden上到台咪又係中共贏

似係走喎

人性係建基於對手武力架姐，天下警察一樣黑
佢哋班防暴黎到香港都係一樣，警察既制度就係咁黑

叫啲死左膠上街反包圍

艦未到，煙已到
打鬼咩
實際能力又無二戰前日本過咁勁

On9 兩邊都無可能讓

好撚公平
Amen and awomen

Vix仲低過前日，咁前日係咪有外星人侵略地球？

有冇人有探子channel link

唔係
大紀元係傳媒可以採訪，所以行緊去國會大廈
Ｄ人行緊走

大紀元有咁多個channel

派左兵了

一日就進化到開機中頸

走?!
wtf

點解呢

探字講嘢信兩成好

Pentagon rejected

唔需要good ending，如果美國真係內戰，最多香港臺灣gg，如果左膠支共合流控制美國全世界都死。二揀一嘅話寧願留美國一片淨土

Exac7ly

一日行左我地一年

出國民警衛軍打柒人民依個歷史責任邊有政客受得起

都係獨裁好

侵畀人暗殺會點

🛃維珍尼亞州國民警衛軍出動
維珍尼亞州國民警衛軍
及200名州際國民警衛軍
被緊急調派並前往華盛頓特區
#探子

200個

其實最後嘅和平機會 已經比彭斯搞掂咗
啊侵咁愛美國 你估佢想睇到啲咁嘅局面咩

當777死？

紐約三藩市較多 仲有其他洲都有
信不信由你

竟然可以攞香港個監警會比
而家有權嗰個係trump 係在位嘅總統
啲人係佢appoint 入去
調查結果都係話冇fraud

TG 探子Channel 有手足文字直播：
大紀元廣東話直播：

又唔係第一次岀

所以其實極權都係一樣
殺人放火唔係最大罪
喺極權主義者眼中最大罪係挑戰權力

美國愛國者企圖阻止敗登陣營謀朝篡位
單係有反抗呢個想法對佢哋嚟講已經罪大惡極
思想比任何武器危險所以要用最高武力嚟對付

大佬 講緊衝入國會呀
一個地方合法有槍
入到去全部都係重要既人
個下唔開槍
可以點做？

777做美國總統比人槍殺左啦

美國學足香港嗰套會點

香港由輸出革命到輸出鎮壓

今朝話冇人嗰啲可以鞭幾多次屍

到底想反擊d乜...
本來就開會傾，未有結果就衝入去
pence接受選舉人票結果就話要反抗
成件事都鬼到爆

信呀，藍州人口多反侵比例多係正常

大紀元姐姐幾正

維珍尼亞嗰一隊同埋200個喎

弱智先會等結果

快啲坦克車碌豬

條女好索邊個黎

紐約三藩市就收皮啦

用呢兩個城市作標準 唔偏頗都幾難

槍擊案有得比咩

唔通真係係呢個會入面傾咩
入得去都知咩結果啦

師兄講得好

day high回翻1%啲人係度上鋼上線
啲人見示威者衝入去咪開倉hedge
過幾日無事咪平翻倉vix咪跌
睇分鐘圖跌就冧市
唔洗晒時間同佢地嘈

ching 你嚟

班左膠本性現哂形想叫national guard鎮壓

果陣係法國燒

DC係禁槍架
9up都fc下先啦

即興反抗，佢地唔會諗咁多啦

唔好用你-0-0畫面靚個西腦諗野得唔得

肯特州立大學槍擊案（Kent State shootings，於1970年5月4日（星期一）發生在美國俄亥俄州肯特城肯特州立大學。當時國民警衛隊向騷亂學生在13秒內射出67發子彈，造成4名學生死亡，9名學生受傷，其中一人終身殘廢。[6]

開槍一定要打頭？
人哋仲要冇武器

咁多人同大紀元講THANK YOU 係咪靚女先講

又捉鬼 屌

原來接受拜登出cheat贏就唔鬼

我都撐侵 但現實環境係反侵同撐侵既美國人都好多
但連登好多人唔信 一見人反侵就話係fake news

日日都話股災架啦個個苦主

From the People

同前日比較有咩意思

佢地用即日high low計股災
差在未用option cfd%計

講到好似一係得開槍射頸、一係放佢走呢兩個選擇咁

真 2021都仲捉緊鬼

其實得香港覺得似打杖
美國人個心態仲好似開緊party咁

好現實
搵條仔嚟一定無人show

Yellow fever

因為大紀元喺美國來講係真相

Unarmed woman

你唔知The Epoch Times名聲有幾響

美國內戰即係中共贏。
香港更加變成唔重要，大家咁開心做乜。

再講 你老尾一定射頸？

當支共64死

未開波姐

屌你香港人咁鍾意捉鬼捉到去美國

大紀元係美國好多人睇

美國畀敗登上都係中共贏
咁點解唔支持美國反抗

屌你老母原來同緊個弱智講野 橫向比較冇意思唔通要拎黎同你老母個閪既深度比咩

唔啱聽就話捉鬼

敖狗有咩回應

維珍尼亞州自己調動國民警衛軍，拒絕服從五角大廈嘅拒絕命令

19年7月1銅鑼灣仔遊行緊嘅人同立法會前線手足分別咪就係咁囉

真係唔睇唔知
行過個個都講THANK YOU 仲好似好熟咁

內戰美國仲有一線希望
如果左膠中共合流控制美國就冚球剷

柒少陣啦 人地fight for freedom
我地一定支持

至於香港? 收撚皮左好耐

又XX中共贏 中共最開心

駁唔到

譯做Epoch聽落都型啲

twtter comment 張相覆錯咗，原本想覆上面條傻9，sorry

呢個係Trump嘅order
Pentagon係拒絕Pelosi嘅要求

出外省兵鎮壓？

咁雨革嗰陣大家都係開party 嘅
點會一黎就打仗mode

成個情況同香港一撚樣
一直都信法治未死仲吊緊鹽水
點知到發現法治已死嗰下已經翻唔到轉頭
咪唯有抗爭囉
和平嘅手法試過曬喇

唔係話唔肯認輸啊
屌咁掉轉講都真係dem唔肯認錯
有明顯舞弊民眾都知架
拜登係big guy收中共錢
係由拜登仔部電腦爆出黎
仲有咩好抵賴
到依家佢都未洗去坐監算佢好彩啦

真係要打內戰wo

8964

光復美國

拜登上一樣收皮
而家搏仲有價講

諗下，如果果度係天安門

應該己經機槍數射，加坦克了

咪等於前年好多人同立場哥哥姐姐講加油

屌佢老母上面條傻鳩真係笑撚死我，nq支燭仲短撚過前日，我仲以為世界末日股災添

一內戰中共即贏啦，美國忙自己野，出而冇人理支那做大佬。
香港集中營。

原來開槍一定要射頸唔可以射身軀 / 手腳

屌你打靶咩
成日問點解打呢到唔打呢到
可能一開始𣈴緊身 點知一開槍就郁
問都問得有腦d 好冇

你問點解開槍我都唔會覆你
問點解打頭 我就忍唔住唔覆你

癲過612，痴撚線開實彈
香港抗爭放火私了侵都冇割，今次侵支持者點玩都撐

真係唔知 係美國好出名架咩？

到依家仲有人咁鍾意捉鬼

Virginia其實係隔離啫 DC都唔算州

估唔到真係幾多鬼佬識大紀元

Trump 自己要求收科

捉鬼捉到美國

多撚到仆街

Trump order乜嘢？

關你鬼事咩 鬼鬼鬼 都2021 仲捉鬼

訪問個個都話和平集會但俾人話暴力
同香港一擔擔

你估人哋好似你呢啲戇鳩仔咁打字就叻
國會保安你估人哋冇訓練過？

大紀元英文版係幾高質

美國開始亂

點都係中共贏
內戰得都係中共執死雞
不過起碼拜登上台D奶共野都冇咁易行, 但就真係冇人得閒理香港

有結果前就要行動啦

咁個女仔既係侵fans?

ＤＣ打唔夠兵力好易輸

唔block唔得了

咁又點? 香港大哂呀? 老奉幫鳩你咩
大把香港人寧願美國重生
犧牲埋自己香港都得啦

雖然內戰會有好多不確定性，但又唔好當美國冇能力multi tasking

唉 你睇上面人地share嘅tweet
Trump order要National Guard同State Troopers去維安

係的確意義不大
vix又唔係股價加權平均
不嬲都係睇即日升跌

唔識唔好扮識

你會唔會懷疑自己老母其實日日想殺死你
做乜對我咁好 成件事根本鬼到爆

用下個腦啦，左膠上位控制美國，支共控制世界成本係0啊
內戰仲有機會清洗左膠，留住美國一片淨土

人地就係訓練過
就以最嚴重既情況考慮
然後制止先

成班50cents洗緊地
拎住「法治」嚟做擋箭牌
駁斥侵粉唔應該輸打贏要
但係事實係deepstate同中共嘅滲透證據確鑿
啲論調係鹿道立啲frd嚟

冇打人冇搶野
只係入去國會表達訴求 就有人中槍
左媒仲話係terrorist 睇到好燥

你用下腦啦，支持同係咪益左歲共兩樣野，我支持佢做想做嘅野，不過知結果係點。

係既係既

侵始終係愛國者

而加係更差

若然屬實 中國或成最大贏家

屌你老母on999
你係咪都支持香港警察開槍果d撚屌黎架

其實香港點都冇得救
5眼已經幫到盡
而家講緊全球正邪大對決
最好結果已經係香港同支共攬炒

明顯係

今次大撚鑊..........

你都痴撚線，呢個世界物極必反架，
左膠上咗台咪又會激發返多右派嘅人，
好快又中期選舉，邊撚個話美國實冚家鏟

係呢個年代, 邊個控制到MEDIA邊個就係正義
港共都好快會開始全面打壓媒體

Nq又跌多20點咁大件事, 你輸到冚家鏟未？

好撚大鑊
六一二加七一咁

State trooper 又係乜人？
點解咁多隊名

係，所以啲人話乜支唔支持，根本唔係支唔支持問題。
係點都中共贏。

和理非走緊
勇武留低緊
場面好熟悉
天佑美國

睇番啲訪問，見到美國人可以自由表達自己既意見，真係好感觸，呢啲自由係香港已經唔再有

又拎訓練嚟講 訓練係咪打活人啊？
你估人地好似西灣河同荃灣咁冇距離打落去啊？
都on撚9
建議你有機會去下泰國玩下

入到去又冇打爛野 淨係影吓相 叫下口號姐
咁俾人屈暴力
Blm嗰啲咪叫打仗？

唔想同弱智討論

真係癲 面都唔蒙

其實咁樣仲衰，話佢地恐怖分子，佢地咪內戰起兵打
傳媒有時真係無腦

舊年比唔記得邊個侵團隊讚過之後即刻多左好多人睇

6:37開始

弱智少陣啦 而家唔係唔夠人多 係人地做票
話鳩知你右派有一億人
It's Not Who Votes That Counts, It's Who Counts The Votes!

原來fund開option 倉係hedge1日
介紹下邊個fund man咁玩

屌你老母啦
不如爆頭殺埋佢啊笨
有其他武器唔用，一定要射爆人既

講得好

其實我覺得無論支共死定唔死 香港都注定仆街 差別在於仆街完重唔重生到

唔好傻啦，而加就係話內戰重生個個係支拿呀

我iwm call、舊經call、spac、small mid cap為主，點會輸

National Guard係國民警衛
State Troopers係州警

就黎加埋101

有請@陽座炎

Will see

加左啦，只欠在有無 831

聽到訪問個大粒野講法治笑左
啲口吻似曾相識到

對於美國, 好小事咋喎

捉鬼開始

見唔見倒無人同你傾股市?因為你off topic呀
過主財經台開po啦dllm

等？拜登點票曲線，賓州強改規則，仲等，等得到你有機會贏咩？出術就要查，一係當初咪撚出術

支那人等左咁耐好咗咩？你以為自由從天跌落嚟

天真係好事，希望你一世keep住

屌你咁快唔記得721

你就戇鳩
人地講緊開完槍之後個target 郁所以擊中其他部位
即係就算原本瞄準手腳打
target 一郁導致射出的子彈擊中其他部位
國會保安係受過射擊訓練
粒子彈有冇受過自動導航訓練呀懞撚
仲話人打字叻
你就真係叻唔切

有d人當左美國從此變支共模式永續落去

如果係咁既，全球最大3個勢力都一樣既我地除左認命仲可以點

經過上年州政府可以跳過議會修例
延長收票時間同接受無條件申請mail in
mail in可以唔駛對簽名
之後聯邦法院話唔關佢地事
你仲真心覺得仲有得用選舉反映民意

戰狼式外宣，一味抹黑抹到底
手法相似到唔使估都知係邊個話緊事

點會好小事
睇下美國國會既歷史

Trump ordered the National Guard ？？
點解

我想睇中共以為自己贏到開卷然後點搞台灣呀

割左佢先算

香港：沒有暴徒 只有暴政

美國：沒有暴政 只有暴徒

要和平理性

美國劉細良mode on

清場？

嘩 好大煙

願榮光歸美國

BLM 咪黑社會

Noice

秒咗

沒有暴政?
出貓出到咁都冇暴政？

咁唔係美國人？多人住加州 加州多人反侵 有咩偏頗
由頭到尾都係講緊撐trump同反trump一樣好多人 唔係邊面壓倒勝 但連登就好多人覺得全部反侵都係cnn個d fake news 假像 美國其實絕大部分人都係侵fans 唔知以為十年前d奧巴馬d fans死曬

睇唔到拜登上有咩分別

美國總統特朗普為保持示威和平及非暴力
派出國民警衛軍希望維持示威秩序
保持和平理性爭取美國公民權益

瞄腳中頸？

核爆都唔割

Send nuke dont cut

你地追緊邊個live？

維持秩序

證明到場美國選舉係侵贏而唔係拜登贏未

咁 National Guard what will they do?

班左膠不知幾想咁，佢地某程度上思維同支共一樣

721依個難少少，白衣人要開兵入城打幾萬 Trump Supporters
幾萬打幾萬，內戰黎

睇pin

Target 郁得過快子彈
你唔好話佢拎頸俾人射
On9999999

一道美麗的風景線

你當blm流架?

輸就係人地做票

咪撚on9

感覺大紀元個姐姐好易中肺炎

the steal is real

如果示威升級
會點維持？

大紀元訪問緊果個啊叔 係咁咳...
屌你係咪示威就免疫

警察遲大到算唔算

唔wear mask

點解佢哋係重要嘅人？
權力歸於人民 人民先係重要嗰個

特登郁個頭去食粒子彈？

你老母見到個槍頭描邊你會郁個頭過去？

死傻閪咪撚柒鳩up

Hailey

🛃最新消息
美國副總統彭斯 Mike Pence
啱啱喺社交網站Twitter 上
Unfollowed 取消追蹤美國總統特朗普帳戶
#探子

起完底就知唔使覆佢

和理非出黎擋下

25仔

集合幾個頻道一個畫面

你睇咗我回你果段文未

是撚但啦，而家咁撚亂，我都唔知應該開心定唔開心Lu～

屌
Pence FUCK YOU

遠洋捉鬼
唔通似你班香港人咁開2個鐘會之後時機已過咩

單方面割蓆

唔妥班長咁

下？

我想講係入面d特工射出嚟 所以點解中頸 唔係中其他

終極25仔

FAKE NEWS

＠POTUS仲係上面

換個心態
睇全世界陪香港仆街

右上

好靚女唔好中招

Hailey姐姐唔好有事呀

邊度有佢嘅想睇好想 J下

唔妥還唔妥，咁樣割好撚小學雞

係入面特工射出嚟 所以唔中身 唔出奇

🛂突發消息
爆炸裝置出現在美國民主黨全國總部
現時兩黨全國總部全體人員全部緊急撤離
#探子

有冇人有IG

Pence you have no balls

彭斯出賣特朗普

共和黨玩完

FAKE NEWS

中伏
咩channel嚟 等我block鳩左佢

Pin

無知

如果郁一郁就無信心射中，咁開槍佢唔驚team kill ，唔驚傷到其他側邊啲人?
今次全部都「暴徒」就話姐，下次如果脅持人質要開槍，人哋郁一郁射死人質都情有可源啦，射死側邊個阿婆都無問題，郁咗喎。

fake news黎 自己上twitter望一望就知啦

從來政治就係黑暗

你以為投票就一定公平？

Trump太天真，技不如人，抵輸

IG

peaceful religion

其實探子有時只係超前報道...

On9

廣東話

探子今日放左唔止一次fale news

應該講緊 @realdonaldtrump嗰個？

今晚五毛總動員，包括連登
小心d啦

出晒名信唔過

屌 都話唔撚係外面揸長槍個幾條友射
係入面d特工係個窿射出嚟

留個名

我最撚擔心唔係美國, 而係之後會有人 Spin 落去 同香港嘅情況一樣. 因為啲畫面 真係好撚似.

Relate Jor 香港同 美國今次事件. 之後就會至少有一半美國人 冇咁支持香港. 再加埋 中共 / 拜燈合作.

到時就真係含得撚 橡皮糖.....

Fake news?

美國梁耀忠

咩意思，要人哋國民容忍選舉舞弊？

What 撚 the fuck 電腦大爆炸

我啱啱先係隔離post睇到呢個channel

Pence真係unfollow咗@realdonaldtrump

仲未有ig?

成日撚check 都唔check 咪即係流料

呢個channel亂9咁up

呢個正喎

講緊realdonaldtrump 個personal acc呀醒目

DEM. Senator : We will return to the floor and do our job. [NBC news]

民主黨：唔撤

FCed

香港? 冇人理好耐啦

不過真係頂唔撚順... 要瞓一瞓先...... 希望聽朝有人有 Summary.

你諗太多

上年BLM似啲

True news

at 共和黨 HQ 喎你識唔識英文

Republican唔係共和黨咩

點叫內戰? 屠殺所有後生/黑人?
9up當秘笈

探子連共和民主兩黨都掉轉咗

唔會啦 中共比世人既印象好清楚

Republican

正到

現代戰爭喎，假設美帝唔插手由第一槍到台灣投降24小時都得啦

Democratic同Republican都唔識分
識唔識英文呀on9

potus有fol , real unfollow咗

佢地真係Wfc香港

內戰開始
Trump supporter 攻入國會
DEM supporter放炸彈 (67暴動)

sorry

睇緊CNBC係咁屌緊特朗普

探子Channel 文字直播 （可能有Fake News 小心ＦＣ）：
大紀元廣東話直播：

根本兩個都係垃圾
戀童vs on9

有邊個台唔係屌Trump

人地都冇叫人攻入去，on9 CNBC

即係點

呢條友支持假民主9成9係支那賤種

連登仔仲要撐trump一早講左咪撚take side

Trump supporters = trump

而家大紀元遇到有人拍左入面情形
攞緊片

真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

唔好玩啦，24小時就得除左對面一開始即投降冇可能

所以叫人咩都唔好做，容忍州政府跳過議會改規則， 俾拜登舒舒服服咁上去？

除左fox邊有唔屌侵 四年前侵侵當選d主播直頭live喊到死老豆咁

得喇，你最醒

頂唔順 訓先

唔知醒個陣會有咩驚天地新聞

一個official 一個私人account掛

兒登思想係咁上下

D獨裁者已經食住個勢上

有人權律師已經擔心緊

點解有咁多ANTIFA既人?
去反對你既反對?

個主持口震震係咁話出面咁多人做咩唔出咪講野

Trump有兩個ac 一個你當正式用 另一個personal
Unfollowed personal嗰個

真係諗多咗

死五毛狗攞佢哋個套出嚟

證明中共/deep state 合作
香港發生既事 下一個到美帝國

唔驚有人走去news room拆studio

喊到唔知以為睇緊北韓電視台

potus 之後咪會畀 biden 用囉

唉 聽晚又俾藍絲串 標題都諗好
美犬害人終害己 炸彈暴徒通處走

心裏面撐 trump 唔係問題....... 唔使去到國際層面咁明顯......

仲有fol 侵個官方ac 私人個個就unfol咗

即係做中立撚就最好

你搵香港黎比我真係唔明你班友個腦裝乜

打啦

中立撚先死得最快

咁你又叫全世界take side撐你？

Back up la Twitter 好快冇咗

係咪一路無followed ？

哦

侵贏既話
估計今日示威個班會變左blm+反侵
但對香港人黎講唔會衰過依家咁

Lm

我到而家都唔知攻緊嘅係邊度支持者
果頭見有po話有個州贏咗trump連任到
呢頭就攻入國會

咪係，侵自己都割蓆啦

啱啱睇好似又follow返

又話有好多ANTIFA 係度, 唔明點

打撚到塊面啪啪啪聲 所以話香港人真係好撚自私

不忘香港

冇贏
Arizona Object完就腰斬

咩呀，禁入去，real+ potus都仲喺到

就快爆1001

講埋曬啲美國內戰有益中共論
總之又係想美國人對州議會不守規則插手選舉扮盲，對舞弊dem行綏靖主義就啱，係咪咁先

個個strategist上身 自己諗乜都要censor

真 學港豬咁乜撚都唔take side就最醒

會唔會係unfol再fol

一樣唔好影樣

好眼瞓 唔知瞓唔瞓好

CNN 話"MOB" （暴徒）入左國會

BLM 搶野就係protester

頭先都有個呀叔都有講香港

there is no side

+1

啲antifa藉機搞破壞，然後嫁禍俾侵粉？

美國人未驚過

Xi NN

咪同cctvb一撚樣

啱聽

變左男人聲既喂

搬龍門用獨裁國家分解民主黨舞弊危機

全部衝入國會個啲都係中共特務來
侵粉和平理性非暴力一定唔會咁做

揸機

係喎屌 個數由47變48

姐姐去左同人AIRDROP 收相同片

攤左幾分鐘又忍唔住起翻身睇 ..... ( 諗緊聽日係咪 Sick Leave )

叫左揸機佬搞得喇

有免於恐懼嘅自由
好羨慕

佢哋唔反抗好快就會無
就快連講amen都唔俾

女人咁

美國tvb

食埋個早餐直接返工啦

手指肥，㩒錯咗

Awomen

TRUMP叫人回家

我本身住紐約

身邊的朋友同事都勁多左膠 大概9成5吧
識幾位住加州的香港人話個邊都係

但加州同紐約向來左膠多出左名

你搵百幾人的意見就當全美國的傾向
仲要都係紐約呢d咁的左膠州⋯⋯ 唔好咁搞笑啦

繼續：
【突發LIVE】 美國國會重演緊612 （２）

We hear you Taiwan
We hear you Hong Kong

內戰，佢先係唯一控制到佢支持者同一直叫佢地保持和平理性既人

個個一見到大紀元就support HK Taiwan
Fuck Chi na

佢當下係舉緊咩
黑色一大舊睇唔清

屋企要人

佢逼住行呢一步 唔咁做收唔到科

前線

前線手足無罩訪問

只有衝，才有希望!

屌，咁即係點？樣俾biden？

喂，不如行返禪讓制啊on999999
唔公平選黎把撚

blm 班垃圾care都唔多care

秒殺

應該係講緊到咗呢個地步中共點都贏
好似捉棋被人將死咗咁

係美國人 但係百幾個美國人囉

你知唔知侵rally 每次有幾多人去？

死咗？

And that's Good Enough For me.

Sleep now.

侵侵出片叫人返屋企

唔通門面上開始有勝算?

班人返到去上網睇新聞就另一個世界

佢現任總統.. 唔叫人返屋企仲可以點

講真 經過今次 我覺得無media可以信
Lib個d又話滅聲deep state
右翼個d又alt fact

我地無可能親身驗證到呢個選舉既真偽
根本只能夠做旁觀者

其實已經唔係佢一個人嘅問題
我相信衝出去嘅人同當日上街嘅香港人一樣
覺得政府信唔過，侵一方又用唔到權力
到呢一刻自己都唔企出嚟就真係會玩完

我見已經有人講緊要提出訴求
當訴求有共識而政府唔回應就真係無人㩒得住

全部收晒中國錢

佢叫咗≠後尾冇事發生嘅

破門, 擒入去, 開槍